［人血饅頭］有人借反送中食女 （2）

持續更新狗公資料整合
姓名：何文軒 derek ho
年齡：23-25歲
（聲稱讀緊poly ）
中學：博愛醫院陳楷紀念中學
電話:
假55390105
真 90837226
住址：大圍嘉田苑嘉康閣A座2樓8室（未fc)
IG: help_hkstudent_1969
FB: Dererk Ho

佢條女FB:

要講嘅都講曬
已經冇咩好再同你講
你咁都係唔明你個post有咩問題嘅爭左啲咩關鍵證據
我都無謂再浪費時間
你要繼續當我係何生或者係佢啲親朋戚友隨便你
反正我同佢真係一啲關係都冇(坦白講我都覺得佢外表唔討好但竟然都有女but wfc)
我好認真講多次，我真係純粹唔想炒車唔想殺錯人

有數位巴打 聲稱同相中人係中學生師兄弟
有圖為證 指出佢有大量呃妹妹嘅前科
相中人及其女友 懷疑得知此事馬上del咗ig 及fb相片 極為可疑
時間點為 其fb尚未被起㡳前已開始del相 明顯相信其「身有屎」

補返上一個post嘅 link
［人血饅頭］有人借反送中食女

咁樣衰都有人要。

seven 樣。

pish，妹妹要小心

樓豬同佢啲對話好好笑

[ 懷疑借刀 ] 有人借反送中食女

過嚟睇吓樓主同嗰位疑似係 何生嘅巴打 大戰

如果我冇做我一定會澄清先唔理人地信唔信 不過呢我相信師兄佢就真系狗公嚟嘅 畢竟我中一就見證住佢成長 個名由臭到更臭 同級囡囡講起都話條友鐘意呃人 我家陣都系仆街仔嚟不過估唔到佢比我更仆街

又住沙田又係腳膠 何生你....係咪冇朋友可以借account你開po

條撚樣十成係狗公，有fd同佢同班，話佢平時係到扮老實人，轉頭就周圍聊低form妹妹仔，果陣揚到全級都知道

人民在挽手巴話佢係冇勇氣澄清

傳送門：[ 懷疑借刀 ] 有人借反送中食女

佢自己照咗身份證相 未知真假
我就唔轉照啦 費時佢又話我亂咁貼人哋啲個人資料

等陣佢又話冇直接證據證明

明眼人一睇都知
自己攞晒道德光環話唔想我去公審佢 所以就要屌鳩我 咁樓主俾人block左都冇辦法搵更多證據
咁咪叫佢去搵當事人澄清
結果又話唔關佢事
Diu 佢玩撚晒

佢話 各位自稱認識相中人嘅巴打口講無憑
無啦啦點會起到佢fb 仲要係咁多人有佢啲相

仲要係未po條link前 呀何生已經開始着手del相del ig好明顯疑點重重
人民在挽手 巴 又帶你遊花園 避而不答 話我唔拎更多證據出嚟wtf

其實有冇屎都唔會留低比人慢慢起底
呢個係邏輯問題

只少澄清下啦俾朋友知道先

推返上去
唔好俾條撚樣再係連登亂帶風向

自推

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

搵到條友ig未

呢條撚樣喺大陸大灣區買過層樓
做九巴站長定唔知乜鬼
同呢條女拍拖果時已經不斷搵其他女仔
話咩同條女好悶又唔知唔夠鐘意佢果啲
似係想偷食但最尾唔知有冇成功過

利申
知道佢邊個 呃過幾個低form妹妹
成日買啲唔知咩小禮物逼人收
跟住唔鳩啦啦捉住我個frd隻手話想做佢男朋友
好撚好笑

推！偽黃狗！

推

處血饅頭

Wow push

未呀巴打
但係 二樓留言嗰位疑似係佢本人

支持樓主，個身份證都唔知做乜鳩，明明淨係show到個文字，又話唔係佢，又唔show姓，係咪你老豆借俾你架快啲俾返人啦

推一推

邊到可以搵到佢
利伸：犯法嘢唔做

佢依家驚到唔敢出嚟

有咩好驚
我身份證show埋第一個英文字母都仲覺得我姓何
你最多話我識佢，但事實上我真係完全同佢一啲關係都冇
你要攻擊我我冇所謂，但對於你要搵到呢件事嘅真相一啲幫助都冇
我係真心唔想有人未審先判(或者叫未肯定就網絡公審？)先會咁樣出聲
我本身做社工(所以先開過post同入poly嗰班社署社工割蓆)，有做過網上輔導，先唔想有呢啲網絡公審嘅情況發生，因為對於被公審嘅人黎講係真係會造成好大嘅心理壓力

講到呢度，你地係要繼續一廂情願覺得我就係何生隨便你
我已經講過唔止一次，如果確認到呢位何生真係有做過嘅
我都會幫你手推po造撚死佢

覆埋你，本身已經po左有埋第1個英文字母嘅身份證
好明顯我就唔係姓何
連咁都仲話我冇show姓
話你弱智好定係盲好

回應下

何生FB都del埋